<五大訴求 缺一不可>先釋放義士 解散重組警隊 進行雙真普選 由民選政府組織獨立調查委員會

五大訴求 缺一不可

首先釋放義士
解散重組警隊 依法嚴懲黑警
即時進行雙真普選
由民選政府組織獨立調查委員會徹查

如果由777政府組織獨立調查委員會
即係自已人查自已人 有咩用！

721 811 831

有冇人想會議腰斬淋病走人

pish

【2057】林鄭指香港是一個兩制不是自治，這是中央的底線。要釋放所有被捕人士不控告沒有可能，因為損壞法治。

【1925】林鄭指聽到市民意見很感動，強調法治是香港基石，但全部問題都冇正面直接回答。獨立調查委員會是一個方法調查，「獨立」監警會也是一個方法，強調監警會會很小心睇8.31太子站事件等。林鄭又指警方受到很大壓力，任何人違法，包括市民或公務人員，都會一視同仁。
<蘋果>
講多無謂

推

到我地廣邀藍絲進行民間對話會啦

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：